[一人n樣］出街必帶物品

唔計手機、銀包、鎖匙
我先 紙巾，水

眼鏡

x2

x3

耳機

套

紙巾for sure

x4

水

乾濕紙巾都帶

毒撚開po比人恰

眼鏡你地出街先戴？係屋企就唔戴？

帶多一副in case 跌
細個跌過知驚

無耳筒 番工慘過食屎

頭盔

錶你有冇

紙巾、散銀袋、銀包、耳機、手機
嫌多野一野用個書包裝住出街，但成日後悔揹書包

m巾

巴打你都幾多水喎，要用m巾

我係絲

錢

Earphone,紙巾

電話 鑰匙 銀包